外國人唔理解香港個議會只係橡皮圖章

d記者有可能以為示威者係攻擊緊佢地心目中自已國家果個公正議會